得罪講句, 鄧肛團派應該齊心支持美國強硬經濟制裁中國

當年係鄧小平班子既遊說, 中國先加入到WTO
而家鄧肛團派比雜種起飛腳
點解要比雜種坐享其成?
更係一鑊熟啦屌